點解榮式個撈烏東係用沙津醬嘅

希望佢只係落錯咗...

唔係支那醬咩